★有冇人從來唔睇 香港娛樂新聞？

自從有蝗人/泡人在娛樂圈後，好似好耐冇睇過了

現在有時𥄫下，冇個名識

我好鍾意睇張國榮同譚詠麟d新聞

電視係「白內障畫面」（將商標、商業名稱打格），
剩番受訪人物個樣

腦魔：冇游b，不了

香港得愚弄呻吟

yes

老坑

同食M記無分別

you are 老坑 too

魔魔你鍾意咩香港明星，唔計游B慧中

汪阿姐

炒作 + 自編自導 + 關我撚事

廢老確認

冇

仲有咪牌陣

無睇好耐，四大天王年代之後連歌都無聽
睇娛樂新聞根本係浪費人生時間

不過最近破例有睇咗單
個個都拍拖唔通個個都想拍拖

而家啲娛樂新聞已經只係為偽人塗脂抹粉
冇乜有睇頭嘅爆料新聞